入返機場做和理非，令黑警自打嘴巴

首先睇下江永祥講咩：

【網傳警方6時機場清場 】
【警方：「若示威者不做任何野，警方亦不會做任何野」】
網上有消息指，警方將會在機場進行驅散行動，江永祥回應指，上星期五、六、日示威者和平表達訴求，警方沒有干預，但若示威者暴力升級，警方將別無他選作適當介入。
江永祥強調機場是重要設施，不容任何人作大肆破壞，指若示威者「不做任何野」，警方亦「不會做任何野」。
#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #香港警察 #機場

而家一大班人離場，其實輿論上對我地不利
因為黑警可以話：「你睇，成班乖乖地聽警方勸喻離場咪冇事，幾和平，警方冇用任何暴力」
呢次完全係被撚狗咁撚
但江永祥上面highlight左果句帶出一個重點
「示威者和平表達訴求，警方沒有干預，但若示威者暴力升級，警方將別無他選作適當介入」
換言之，只要響機場和理飛，黑警如果都照用武力驅散就係反口
輿論都有利我地好多！

唔好意思阻阻大家 我想推廣一下係葵芳散步GE方法

葵芳區漫步指南

狗反口、撐大眼講大話係常識，係定律

機場開24/7

入機場本身係唔犯法

唔好係到製造恐慌

我知，但既然仲有航班降落，現場仲有手足，亦有唔少人返番去
大家一齊入機場唔止增援，仲有輿論效果

係，大家一齊入返機場呀

準備入返去

小心有25狗係入面成批攪事俾機會班狗清場